變態藍屍ig 話今日國殤荃灣開槍開得漂亮

是咁的，小弟本身冇乜立場，但見到有人受傷個心硬係唔舒服，正常人見到有人受傷都會有同情心啦下話，依條仆街係IG po Story話開槍開得漂亮，睇撚到我眼火爆，屌你真係一啲同情心都冇，你試吓咁樣俾狗開槍射你睇吓你仲會唔會話漂亮

stop making stupid people famous

殘體

條共狗改咗名

輕輕一推

Pish

好撚樣衰，呢啲一定要記錄低，慢慢清算

係咁改名 淆就唔好咁串啦

又係狙近仔

Ching好波

不過好似又改左😂